消息：政府決定引用緊急法訂立禁蒙面法

From icable news

屌佢老母

宵禁呢

推呀

有線邊度收風 全港media最快confirm到

on99

快撚d

真攬炒

真·攬炒

攬炒is real大家日日都要帶口罩出街

p牌仔推

重點係緊急法

爽

全民起義時間

推

真。攬炒

屌你老母

林病3點見傳媒

炒

照蒙 吹咩

全民照蒙面呀！！！！

當人民不再信任政府
所有的政策還重要嗎？

用呢條法例可以阻止到示威發生？
咁既政治能力係邊度搵

Scmp上午都出左喇喎

所有黨鐵政府cctv 一定要爛 私人商店 銀行 及atm除外

佢all in

跟亞努科維奇學師

等左好撚耐 黎啦

返屋企訓啦
撚洗見傳媒咩

攬炒

消息來源only
有線係最快confirmed

非法集結5年、暴動10年。
點解要驚蒙面？

呢個時候搞啲咁嘅嘢，柒婆係咪想助攻

跟個loser學

其實一開始都係想佢用緊急法
不如真係番屋企訓，24小時做文宣等外國 商家制裁香港正苦啦
反正核彈級既料咁多

Incoming